(突發）Play Store 無咗連登？？

啱啱買咗部三叔平板諗住down返連登，但係搵唔到 屌你Google

唔知iTunes有冇 窮撚無錢買Apple

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

話 屌啱啱search咗真係冇 屌你老母google

可能係連仔禁錯制者？

Pish

真係喎

核彈

屌你老母google

呢單嘢要推到Google 跪低

推

五

大

訴

AN撚

求

真係冇咗

一

缺

之前都試過暫時下架，連登今次響晒朵Google冇理由咁樣跪低
俾啲時間

tui

遲啲就轉iPhone 屌你老母google

不

可

推到有admin講咩事

好彩Android可以裝apk

真係冇左一定要同美國告狀

真 搵唔到
上開網頁版，冇咩分別

有冇外國巴望望?

google play 真係冇咗!
被下架？如果屬實要煲大佢。煲到google 上國際

連登app被play store下架?

8個小時前已經有人發現

吓 推

外國play store都搵唔到

遲d轉i phone

Google 點解要做到咁

咁都好啲

push

iOS

Google被共匪滲透是真的

用an機手足麻煩cap 證據擺上twitter
chinazi又有鐵證

逼google跪

推上twitter

尋日仲有，屌你老母今日俾人Google清算咗

啱啱都想講

真係無左。。

推啊

wa diu

push

IOS無事喎
Play store都係美帝野
會唔會只係bug事

唔撚係呀？ google 都要跪支那？

google想入支那好耐，不意外

真是無左

下...

可能有人瘋狂report所以暫時下架，以前都試過

ON9

？？？

估計係班支那狗瘋狂report

果撚放低私見先，呢單要煲大佢

上twitter迫google出黎解釋

pish

還我連仔

屌你老母紅登！！！

搵紅登有

搵連登冇? 仲要出紅登result?

希望係故障啦
如果唔係Google我屌你老母

還我連登

推比連仔知

推！

推比連仔

IOS 有連登

連仔點算呀

連仔打機機騷左手咋？

推爆

屌你老母 google
真係無左連登

連登app 更新 係咪佢審查內容時會暫時無左？

用ios 記得佢審查緊會DL 唔到 但唔會無左

咁都有得打飛機？
大開眼界，你班垃圾Fandroid 唔死都冇用
得啦得啦知你班傻鳩毒撚鐘意flash rom超頻乜春apk睇唔明呀
用android 果班垃圾自己死就算，仲要成日連累人真係睇唔過眼

共產黨做野

嘩大新聞

推到連仔解話

更新唔會無左舊版
除非親自下架/被下架

支那狗唔係唔用得play store既咩又犯法翻牆?

Ios有

核彈！屌你老母！連登 Google Play失蹤！

搵紅登有

搵連登冇? 仲要出紅登result?

我屌轉會

早排google被懷疑叛國，trump話要展開調查

趁有新 iphone 轉會

Push

〔請分享廣傳〕

Ios冇事
全民轉iPhone

我宣佈 果粉得1分

好啦 做正經野 煲大佢！！
用咩野機都好 大家手足來！！
推到google 解釋！

Apk比人修改過加後門就大獲

Ip 11 唔錯 $5999

推
Google 跪低奶共
Twitter 文宣時候

係咪要叫連仔緊急出公告？

屌

連仔知唔知

係喎屌 真係冇咗

an撚

推到連仔睇到

推到連仔見到

快啲報去外媒 香港就蘋果立場

用位web 版先

哇屌
資訊平台都開始河蟹
你話香港仲有言論自由??
我講完呢句 我自己都驚被失蹤

呢單野要做咩文宣記得等連仔講低官方講法先做呀

Google 好撚鬼

紅你老母咩
又趁機分化

今時今日仲用an機都係弱智

即刻搵手足tag Solomon Yue啦

推
dllm
冇咪用web上！！

正經放在Google Play 又經Play Protect 認證，如app被偷偷放後門，Google 有法律責任，class action 賠到佢嘔㗎！但用Apk 就完全冇渣拿呀

做咩罵埋牙連

你個名

剛看play store 真是冇連登……

GOOGLE

如果Google真係跪低，我會即時放棄android, 轉層入IP, 希望IP11爭氣

ADMIN！！
咩事先宜家

我屌真係冇左

外國冇+1

香港冇

老老實實 我地係咪都要討論一下
不幸無左連登既話去邊到集結

🤭

屌你老母關裝唔裝到APK咩事，依家Google跪低啊

我尋日突然開唔到個app，話我網絡有問題，但網頁版又無事。

結果我delete咗個app再install過，唔知咩原因

噏乜鳩？語癌？

真係冇咗喎

有啊！

apple store仲有

留名觀望
唔屌住防炒車

好彩決定下星期換IPHONE
屌你老母推比多啲人知道

又多個理由轉I PHONE

轉玩明登囉

其實落架唔一定係google跪低
你可以assume google奶共，但我建議點急都等連仔講低原因先好通知傳媒話俾人打壓乜乜物物

利申 app俾google/apple落架次數應該多過呢條thread大部份人

唔見左

play store並沒有

依家講緊Google Play Store 唔係App Store啊聰明

我早幾日先down過
應該係呢幾日嘅事

唔係第一次

烏法半客抽撚含

郊登

7左咪推

有共識就得

ok快沉

Admin出Apk吧
另外轉iPhone保平安

iPhone 保平安

大事大非前仲要分apple 同android？
屌你老母爛臭閪

幫推

我了

外國撚都冇

Iphone太貴，可惜我部samsung又有360技術，好怕出事

之前被攻擊嗰陣係喺twitter #LIHKG
連仔頂住

屌呀！

買iPhone 8好平
想要新款就買11或者XR

大事大非前仲要分and同ios
唔屌你老母臭閪唔鬆化。。。

用住apk裝先囉，有人要？

想問下 已裝apps 既AN 機登唔登入到連登？

唔似自願下架
因為自願下架（unpublished)，已download嘅人會仲入到去睇description

而家item not found,似google嗰邊郁手

Google 唔解釋嘅話推google 上新聞，幫助極權統治，反正lihkg呢個名都上唒國際新聞

係咪比人report share CP,會即禁

講真用iPhone 發夢安全好多

正常

睇嚟落咗架, 不過對於一直用開嘅人冇事

手足唔係信唔過你但唔知你手上既source 有無加料
叫大家用住網頁先啦

Apk 等官方出

我喺澳洲試埋比大家睇
都搵唔到個LIHKG APP
我自己冇Android 機
(澳洲只有少數人年輕人用Android)

用iPhone 截圖入play store都冇顯示
係連個developer 頁面都冇埋

而家可以，明天唔知。。

唔好del app就應該唔會有事

姐係google play store全球落左隻app架

轉iphone啦 買舊款貴，IOS又安全D

巴打m到就飲杯暖水啦

IP11/IP11pro max 9.20先至出爐…………
不過想等admin / google 兩個官方答案。到咗今時今日，香港人身/集結/遊行自由巳岌岌可危，如果google 真係仲幫手賣港人豬仔換六厘媽劇，android根本唔會再用得落去

痴咗線

(超緊急！！）[警告]不要在google play 以外用apk安裝連登

開左po 提手足

垃圾AN十個有九個APP裝完都問你拎權限
就呢點足夠令我永世不錄用

中間preview 個post ...

Wtf

An真係唔安全
有能力嘅就轉iPhone, ip8唔貴

屌呀
goggle 玩野?

唔係掛

連仔要交代下咩事

核你老母西

仲諗住下年轉android機, 都係不鳥

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
唔好亂改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

極不專業 VPN 速度測試 (WIFI)
Surfshark VPN Server: 日本 M247
Speedtest Server: QTS HK

叫 Google 交代就差唔多

我都搵唔到...

愛蛇

屌你老味好撚彩一早download咗姐

搵個理由退貨換ipad啦 最新隻普通ipad都好抵玩

乜料呀

換IPhone還換IPhone 記得唔好開 Face ID

之前已經有傳過Google聘請咗好多中國員工 早被中共滲透
係估唔到咁快做埋出面...

屌，真係冇咗，仆你個街google

屌

用住web版先啦 唔差的

屌你老母google，快撚啲出嚟交代

係時候要換手機了

傻閪GOOGLE助攻IPHONR

世界末日啦

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文文宣，Fact checked 事件/YouTube影片，寄給國會議員！普選和永遠廢除中聯辦；
和被壓迫的内地人一起反抗~反宣傳大陸
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

Samsung 係咪自己有個 app store

上住嗰邊架先

冷靜d，等admin出通知先好唔好
記住所有事都要fact check

仲有咩要Fack check

UK Google Play Store 都搵唔到

轉用iphone啦，iphone7好平

推到佢老母見到

Android 附送 送中服務

Google都跪？

samsung store 不嬲都冇上連登，係google store 突然落咗架

個fc就係
上google store已經搵唔番lihkg

Apple有。
連登反親嘅都係好野

20號一齊去新城市apple store

會唔會比人瘋狂report?

唔奇
對家應該都做緊野

好撚癲

推到連仔出嚟

連仔唔好訓住呀

手足你個名 起底發現我同你好夾

放心, 仲有APK

攪乜嘢

之前先比美國屌完出賣軍事機密比中國

如果report真係有用，我哋就拉埋白粉報，tvb攬抄，一齊落架

我都知，但google都跪低真係好嬲

喂 搞左大台hk01先好嗎？其實仲有隻紅媒yahoo

買iPad啦依家最平兩千頭有交易

Google 反美親中？

GOOGLE都唔係第一次
你睇GOOGLE SEARCH RESULT唔知幾時開始就出簡體唔再出繁體
記得GOOGLE都有香港公司 得閒咪起晒班人底囉
反正佢地一定係管理香港果邊

冷靜，一邊推post一邊等連仔俾答案。
Google幫左香港唔少，可能同其他野有關。

屌google有冇咁想進入支那市場

Push
美國都search 唔到

我都想

冷靜推咗先

我地點可以唔支持係美國既香港義士

真？

唔知有冇毒, 可以試咗先

有冇資料

邊個分化？

屌我仲以為係我部機嘅問題，次撚次都要入返去設定過個語言

推！ 好撚大單嘢！

其實有心上連登一早下載曬

下左架等啲後知後覺嘅藍絲冇得下載都未嘗不可

只可以講 有利有弊 唔洗咁大反應

啲廢老邊有咁醒

被下架

真係冇咗🤦‍♀️

明唔明問題所在
我夠知有得APK下載添

我覺得係連仔自己下架

光

復

香

你覺得有問題可以繼續做野

我只係講另一個可能性出嚟

唔係想阻住你

各有各做 加油

港

唔會冇公告掛 仲要敏感時期

推到連仔出嚟回覆

美帝巴表示search唔到lihkg

連仔 你睇到未啊

IOS幫推

弱智仔，人地講緊an機

你ios咁撚巴閉我咪都有啦柒頭

冇咗

Google search到, 但裝唔到.

等連仔出官方apk

Beta仲見到

見到喎

終於對付連仔

應該頭先審緊新版，先暫時下架

喔嚇撚死
以為google都跪

成班又炒車
都話要觀望下先
Update都唔比

又炒車

炒左先算係連登仔一向既作風

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

好在炒車

係舊登,勿分化

有呀！

話要轉iphone嗰班

總之無事就好

google大把支那人打工
會唔會係呢班人做手腳

我成功申請左連登帳號就已經係play store 搵唔到lihkg.... 大概係8月頭既事

利申: 人係外國但手機係小米(自己果部壞左冇錢兼冇時間買新電話, 所以暫攞屋企果部spare 電話), 一直以為係因為我用小米(+部機本身綁左內地號碼)既關係

更唔更新好？

推
點解可以咁

宜家都係冇 但apps入面 彈左更新，手快快禁左 唔知有冇野

Ios暫時無事
Google係咪收左apple錢想推高iphone11銷量？

？
利申：備用手機，本身iphone用家

( Show Blocked User - iamamiwhoami )

頭先用小米search
都無

出返嚟lu

大家冷靜，好大可能係對家係到搞事，令連登落架

怪不知 youtube 封假消息咁慢 一定要google查支那內鬼 推向國際

絕對要展開調查

iphone有wo

屌，真係被消失

全民哀鳳11

本身有裝揾到，連仔係咪禁錯？

真係冇

連登係 Popo / 支那 天敵

比GOOGLE強制下架一樣係本身有裝揾到

XR幫推

我DIRECT LINK去到,用SEARCH功能無呢個APP

睇下呢個ok 嗎

點解都仲未上返架

啱啱重有更新。。

唔撚係呀

有 update 我都 download 左

LIHKG Android 已經喺 Play Store 重新上架

大家太過杯弓蛇影了

要轉會了

剛更新完

侵話要查google 睇嚟真係有原因

android狗 笑死人咩

呢個post少人推到
全部用apple

朋友馬來西亞有

等公佈

好彩用iPhone

我都係，search唔到，但link入到

我知 google 突然落咗架
至叫牙連考慮下 samsung store

搵已安裝先有

有返
應該係連仔更新app，google 暫時停左
或者連仔按錯仔
或者連仔被人hack account
等連仔澄清

tuiiiii

嗯，好的，謝謝你

已安裝可以更新
但已下架就裝唔返

連仔快啲睇下咩事

係咪連仔阻止5毛入侵所以暫時下架咋

係咪冇裝先search唔到？

有更新wo

iOS都會
你轉咗用3310？

ADMIN

有呀

係咪噚晚admin update 等批；今朝唔見，剛剛見有返

ps。我重未update

Why

見到wo

原來2019年仲有人用an撞

炒撚曬車

Pushhh

我諗lihkg違返左play store某policy 被下架（下架唔等於ban)
但下左架只要upload返個新上去就會上返架
但剛剛上返架既app暫時未必會search

至於咩原因下架要連仔先知

唔會計新野上架，我頭先開 linkg ，佢都叫 update，

今日入LIGHK問我去唔去GOOGLE PLAY UPDATE
炒車啦各位

琴晚冇,而家又有返喎

記得嗰次好似係因為有人po淫嘢喺成人台以外嘅地方

我想講Google香港有一班好熱血嘅香港人. 他們希望連登繼續在PLAY Store長存!

有喎

An機又輸

大家冷靜少少

你就真係腦生癌啦垃圾
用傻閪垃圾android已經夠死, 仲想人哋裝你d 不明來歷APK?想咁樣將同路人一鑊翹起????
撚知你有冇加料入去?
大家留意吓有68隻五毛down vote 我
佢哋嘅滲透無處不在, 中聯辦財雄勢大..萬億維穩費唔係講笑....

有解釋未
做乜要下架

Tui

Updates~?

好正常呀